5G 大數據時代, 仲為什麽用統計

當我們不能集齊數據做分柝, 我們雖要做統計,要找sample group, 要假設, 要set confidence level.
而家数據充促, 新移民佔用多小資源, 有幾大困難, 使乜爭論
他日5G完善, 邉兩部手機幾年幾月幾日幾時幾分幾秒由邉到去邊到, 呢兩部手機是否接解瀕密,定系從來没接躅過, 即時有资料. 咁仲雖要統計嗎

你噏乜春呀

又殘體又錯別字又文不達意

成篇野講乜春

返大陸啦大陸仔

屌你個大陸仔收皮啦

你個大陸仔 仲為什麼用連登開post?
死撚開啦

相信只有支那政府先能收集咁仔細既information

港共政府就算收集都無IT人幫手整理堆raw information 即係垃圾